Q: play crucial by false jasmine.
A: toggle-spotify `false jasmine, crucial`
Q: play false jasmine on spotify.
A: toggle-spotify `false jasmine`
Q: play false jasmine.
A: toggle-spotify `false jasmine`
Q: play vitamin c by can .
A: toggle-spotify `can, vitamin c`
Q: can we listen to the mars volta.
A: toggle-spotify `the mars volta`
Q: throw on some slum village.
A: toggle-spotify `slum village`
Q: play all my love by led zeppelin.
A: toggle-spotify `led zeppelin, all my love`
Q: play me some sublime .
A: toggle-spotify `sublime`
Q: can we listen to grace by jeff buckley.
A: toggle-spotify `jeff buckley, grace`
Q: play roundabout by yes.
A: toggle-spotify `yes, roundabout`
Q: play the widow by the mars volta.
A: toggle-spotify `the mars volta, the widow`
Q: play deep down by mike patton.
A: toggle-spotify `mike patton, deep down`
Q: play djedje by gordon.
A: toggle-spotify `gordon, djedje`
Q: play djedje.
A: toggle-spotify `djedje`
Q: play dig my grave by goat.
A: toggle-spotify `goat, dig my grave`
Q: play the mars volta.
A: toggle-spotify `the mars volta`
Q: play jeff buckley.
A: toggle-spotify `jeff buckley`
Q: play me a good song
A: toggle-spotify `good`
Q: i want to hear my favorite band, False Jasmine.
A: toggle-spotify `false jasmine`
Q: play my playlist baked on spotify.
A: toggle-spotify-playlist `baked`
Q: play my baked playlist.
A: toggle-spotify-playlist `baked`
Q: play my discover weekly playlist.
A: toggle-spotify-playlist `discover weekly`
Q: play the discover weekly playlist on spotify.
A: toggle-spotify-playlist `discover weekly`
Q: play my playlist your top songs 2019 on spotify.
A: toggle-spotify-playlist `your top songs 2019`
Q: play my top songs 2021 playlist.
A: toggle-spotify-playlist `your top songs 2021`
Q: play my playlist jazz tunes on spotify.
A: toggle-spotify-playlist `djedjetunes`
Q: play jazz tunes on spotify.
A: toggle-spotify-playlist `djedjetunes`
Q: play the mars volta.
A: toggle-spotify `the mars volta`
Q: pause music.
Q: play my top songs 2020 playlist.
A: toggle-spotify-playlist`your top songs 2020`
Q: play jeff buckley.
A: toggle-spotify `jeff buckley`
Q: play future days by can.
A: toggle-spotify `can, future days`
Q: play jazz tunes playlist on Spotify.
A: toggle-spotify-playlist `Djedjetunes`
Q: Guerilla toss on Spotify.
A: toggle-spotify `guerilla toss`