Q: set a timer for 45 seconds.
A: toggle-timer `45 seconds`
Q: set a timer for 1 minute and 30 seconds.
A: toggle-timer `1 minute 30 seconds`
Q: timer for 23 seconds.
A: toggle-timer `23 seconds`
Q: count down from 30.
A: toggle-timer `30 seconds`
Q: set the timer for 35 seconds.
A: toggle-timer `35 seconds`
Q: set a timer for one minute.
A: toggle-timer `1 minute`
Q: it`s dab time.
A: toggle-timer `50 seconds`
Q: time to hit a dab.
A: toggle-timer `50 seconds`
Q: set a dab timer.
A:  toggle-timer `50 seconds`
Q: set a timer for half a minute.
A: toggle-timer `30 seconds`
Q: set a timer for a minute and a half.
A: toggle-timer `1 minute 30 seconds`
Q: set a timer for 2 minutes and a half.
A: toggle-timer `2 minutes 30 seconds`
Q: turn the timer on for half a minute.
A: toggle-timer `30 seconds`
Q: turn the timer on for half a minute.
A: toggle-timer `30 seconds`
Q: toggle timer for 60 seconds.
A: toggle-timer `60 seconds`
Q: time to hit a dab.
A: toggle-timer `50 seconds`
Q: 